不割蓆 不分化 不受傷 不流血

抗爭咁耐 我地由冇可能冇希望到100萬200萬+1 機場癱瘓
一直大家都深信4句說話到今日
今日白色恐怖名義上想嚇人走 實際係分化緊勇武和理

政府越要分化就應該更團結理解另一邊睇法
今日和理覺得目標達成走冇問題 但日後一定要繼續抗爭
今日勇武覺得要留守等政府回應亦冇問題 但唔好再送頭
無論勇武定和理 我地已經冇本錢再失去任何戰友
羅馬非一日建成 兄弟爬山 各有各做

希望好快可以一齊除口罩係煲底慶祝
Be water be safe bro

[緊急分析]法！不！責！眾！